女朋友由輕樂偶轉優悅

想問下絲打們有無轉食過？
我女朋友停左一個月之後即刻轉食優悅
由21粒轉28粒 有點兒擔心

咁擔心咪唔好中出囉

中出中出

精蟲谷上腦

戴套囉屌

食緊28粒事前了

無所謂啦我都唔戴套

日日食都幾煩

點避孕？

我女朋友較鬧鐘每日食

你女朋友點避孕我點知

你唔戴套點避孕呀 醒目

擔心d咩？ 驚劑量太低冇用？

唔小心食少一日21日 / 21 of 28 會點？認真問

你女朋友又食藥

可以補食